\documentclass{usm-thesis}

\usepackage{lipsum}
\usepackage[english]{babel}

\definethesis{The title  %% Here the title
}{The Author   %% Here the Author
}

%% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%       BODY
%% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}

%% ------------------------------
%%  Generate the title page
%% ------------------------------
\thesistitlepage{Advisor: Iv\'an Schmidt %% Name of the advisor
}{Trabajo de tesis presentado en cumplimiento parcial de los requisitos para el grado de Magister en Ciencias, menci\'on f\'isica, de la Universidad T\'ecnica Federico Santa Mar\'ia. %% The thesis statement
}{July, 2020 %% The date
}



%% ------------------------------
%%  Front matter
%% ------------------------------
\frontmatter


%% ---------- Committee page
\committee{
  {Iv\'an Schmidt}{USM},
  {Jorge Zanelli}{CECS},
  {Claudio Dib}{USM},
  {Stanley Kubrick}{Bates}
}

%% ---------- Dedication
\Dedication{to my family}

%% ---------- Creative Commons License
\CC[by-sa]

%% ---------- Table of Contents
\tableofcontents





%% ------------------------------
%% Main matter
%% ------------------------------
\mainmatter


\input{Documents/ch1}
\input{Documents/ch2}
\input{Documents/ch3}

\appendix

\input{Documents/ap1}
\input{Documents/ap2}


%% ------------------------------
%% Back matter
%% ------------------------------
\backmatter


\nocite{IAS1,IAS2,Gilmore,Curtis,Bertlmann,Arnold,Freed, Nakahara,SUGRA-book,WeinbergQFT1,WeinbergQFT2,WeinbergQFT3,Castillo-Felisola:2013jva,Sternberg,Ivey,IASPark1,joyce2000,Joyce2007,CY-friends}

%% ---------- Bibliography
\bibliographystyle{utphys}
\bibliography{References}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\bibname}


\end{document}
